［又話今年內開多次］ed sheeran 退款苦主區

仲未退錢呀
有冇巴打知道過左45日係咪可以告ARG?

AEG*
自膠

我都係幾日前先收到，再等下啦

未收到

又正體又殘體字 條友想點撚樣

係 我都未收到
推！！

幫推

利申：17號嗰場

仲未收到

有冇人仲未收到？

準備28號去投訴

想問如果refund
個還款名會寫咩？

期限就到，但未收到

打過幾次去
次次都話唔知會計部既安排
淨係話未夠45個business day
仲要串話碼撚 屌佢老母

Dklm
應該聽日就到限期？
後日一定打去屌佢老母

我就唔信佢喺deadline前可以一次過處理到曬咁多退款喇

琴日條撚樣話最遲7月2號
唔知佢點樣計
但佢自己講完都心虛
次次打去都林鄭上身咁 叫我keep住check 睇下入左數未
日日開始打去屌佢老母！

我4月19收到佢退款email
45個工作日點會係7月2
On9

我都唔撚信囉 之前又話咩唔同信用卡公司 需時時間唔同
屌 我唔覺得仲有幾日就會退得晒
想知有幾多人收到退款囉

就算計工作日都唔係7月2啦

推

計返，原來今日正正係45個工作日

仲未退dklm

仍然未退
屌佢老母

原來仲有咁多巴絲未收到錢

仲未退
咁無賴都有

打咗去問 佢話45個工作日係7月3
又話應該退晒俾所有人 叫我打去card centre check吓
結果打去card centre 係仲未有

今日係死線

仲未有

佢改口話大概7月5號左右會退

無限期咁拖，屌佢老母

仲未有佢老母西

仲未退錢應該報海關定驚犬？

應該係消委會

有冇人未收到錢？

仲未有喎

未有呀屌

未有

大家用邊間行嘅信用卡？

DBS一個月前已退款

大家用邊張信用卡

渣打卡未收到

仲未收到 bea

各位巴絲可以sd email去
佢會俾個approval code你
如果你真係check晒啲月結單未收到 就打去card centre 問清楚

冇撚用

今日咁答
The full refund has been processed to the settlement bank on 23 May, 2019 and would be automatically deposited to the payment credit card account. The process of refund involves various parties and the actual date of the refund arriving into the payment credit card account depends on bank operations among individual banks

佢連approval code都冇俾你？ 你用咩卡？